【公投】嚴選《週刊少年Jump》最高汁連載作品

新妻英治《CROW》

亞城木夢叶《疑偵探TRAP》

亞城木夢叶《PCP完美犯罪黨》

亞城木夢叶《REVERSI》

平丸一也《海獺11號》

蒼樹紅《hideout door》

福田真太《KIYOSHI騎士》

秋名愛子 新妻英治《+NATURAL》

如果現實出一套會想睇邊套?

邊套最高質我唔知，但REVERSI一定係最垃圾
一定唔睇REVERSI，睇鉑金終局就知REVERSI係咩料

好耐冇睇過 都唔知仲有冇更新

其實嗰疟嘢做到邊定完咗？
睇到個中二病咩俠死嗰集

海獺11號

CROW 想知有幾好睇

睇惡魔人crybaby嗰陣唔知點解會諗起爆漫入面既REVERSI

REVERSI 唔係就係Death Note寫照？

其實唔似

係咪有套咩用錢買個腦知識

pcp

嗰套無連載過，只係出過短篇試人反應。

作者係天材

衰在主角太左膠，成日話不殺

鉑金終局係一套跟足爆漫理論畫既垃圾
所以依幾套真係畫出黎都唔會好睇得去邊

火影

成個post回應都比人負評
係咪因為我得罪井狗